蝕完又要賭 WO WO WOO~

蝕完又要賭 WO WO WOO~
D錢搵唔返 WO WO WOO~
本想去翻本 依家冇晒咁點算~
唯有靠貼士 俾我望吓來一試~
20623 334
42603
33143 4432
334233182 但願我贏錢~

想聽樓豬演譯呢兩句